邊間口水雞真係有口水係入面？

我見好多得個名 食落去都冇口水味
算唔算違反商品說明條例？

邊間冇

商品說明條例一定要有 就好似菠蘿包有菠蘿（好似有）

間間都有架啦
你平時食個啲咩黎

我要求餐廳即場吐口水落去冇人理

全部都有

出街食乜都有口水架wo 口水雞點會冇口水

老婆餅要包老婆

叫開多口水但係次次食到一半都覺得唔夠口水

你一食
咪有囉

甲由老鼠口水

見唔到就當冇？

西炒飯冇西

乞兒雞無乞兒
貴妃雞無貴妃

貴妃雞有冇貴妃就唔知，但乞兒雞一定有乞兒，咪你

老婆餅有老婆添

想奶

嚟我度食啦，我痰都有呀